飲食業比正苦迫死 到底會唔會由飲食業帶頭引起新一波革命

喺啲外賣入面放張 「反清復明」紙仔 成立地下組織
帶動埋其他要係郊野公園或者殘廁食飯嘅行業一齊反清復明

歷史有機會重演

睬你都戇鳩